
                      Los Vengadores atraerán a los fanáticos de los cómics, los fanáticos de la acción y los fanáticos de la caracterización y el diálogo. Es una asamblea bastante impresionante.
        
            